[飲食台]分享下開始食咩煙 開過咩煙 衣家食開咩煙

食黑冰1先 之後藍莓1
藍莓8 黑萬 風薄 黑冰8 中醇
衣家食開中醇
黑萬個人認為麻麻 雙黑好食d
檸檬8係食過最難食ga煙 洗潔清味尼ga喂

第一支接觸既煙係醇簿荷萬
之後黑冰 黑萬 中醇 紅萬 藍莓 玉溪 風簿荷
韓冰 醇萬

食薄荷煙成日覺得肚痛

食煙死全家

+1

冇人食醇煙

藍威

食左中醇就唔好薄荷煙 藍莓8同黑冰我自己就覺得係俾新手食

師兄玉溪似邊隻萬記煙 形容下
有冇人食全綠萬，，係未薄荷版紅萬尼

即係點？

順住 黑冰1 黑冰8 黑萬 純薄萬 提子8 提子5 純駱駝 寒冰
依家食到唔知食咩好 成日開煙都要企係度諗
有無咩唔過10焦油既煙值得一試

覺得提子5好食過8 唔知點解

雙黑 風薄 冰藍

開始食薄萬，跟住食白YSL
之後YSL停產食番薄萬
之後轉純煙食駱駝
跟住想懶有style就食dunhill

食邊隻dun 咩味

即係全綠冇薄味？

藍登紅登醇萬中醇黑魔藍駱駝藍莓8大衛杜夫

我係想問全綠萬係未有薄荷味ge紅萬

醇薄萬

做開中醇撚想試下其他煙 有邊d醇醒介紹

間唔中食下藍莓8

朋友俾過枝韓國煙 奶油爆珠 好撚正
可惜香港冇

有無名

香港有冇咩奶油味煙